［特權階級］中聯辦及西區警署獲封區豁免

政府今晚宣佈圍封西環均益大廈三期，該處毗鄰的中聯辦及西區警署則未受影響；不過同一晚政府於銅鑼灣的圍封行動中，其中一幢海宮大廈因有確診個案而被圍封，但毗鄰的海都大廈雖沒有確診個案或污水樣本呈陽性也被圍封。

油尖旺區議會副主席余德寶表示，以往政府多次在油尖旺圍封時，曾連沒確診個案或污水呈陽性的大廈，也納入圍封範圍內，「兩幢有確診個案嘅大廈，中間嗰幢冇，都俾人封」；他指政府須解釋現時圍封準則是否改變，「係唔係用咗新標準，改咗玩法？」

今晚政府圍封有確診個案的均益大廈，指因該處有確診個案，加上樓齡較舊及多劏房，經評估後相關區域感染風險有機會較高。而在均益大廈旁邊、相隔只有約100公尺的中聯辦則倖免。

push

病毒邊度嚟好明顯
但偏偏封就封隔離

特權共匪

求盅連飯瀨嘢機會百分率。。。

你係咪有特權
你係咪大撚曬

琴日何文田汪汪一家四口中咗都無封啦